憎下個人真係點睇佢都唔順眼

依家你講乜我都覺得係扮
收嗲啦臭閪又出嚟扮可憐扮無辜玩弄少男

好撚狗

人地搶你條仔？

on9

u